XPS13 定 x1 Carbon ?

打算買部ultra book返學用，糾結左向呢2部好耐

XPS條ssd write speed 好似唔多掂咁得幾百mb
x1 carbon又有後門

問問巴打們意見買邊部好

XPS13
x1 Carbon

講乜都好電腦電話唔買大陸牌子是常識吧

緊係買有後門果部啦
火燭都可以走佬

xps13幼框加60wh

x1c 14"mon
爭一吋用落爭好遠
15吋又冇1.1xkg

邊個平就買邊部

XPS 8代U 正

XPS 第8代u個部 條ssd write speed仲係唔係得300幾？

13.3同14係咪真係爭咁遠

講咗好撚多次
班撚屌屌極都唔撚化
係要買垃圾支那牌

xps 13 8gen U ssd 用pm961

上網睇review write都係得300幾，pm961冇咁低呀嘛

自己睇圖

x one carbon個樣都唔掂

比得咁既錢 重要考慮lenovo
重要諗SSD果個幾百mb r/w
問心一句 你成日過幾百激既野？
如果唔係 先等多幾秒

係爭好撚遠 尤其係開好多野既時候

決定了買xps 16gb ram 512gb ssd係唔係要上網訂先有？

唔該晒巴打

Razer Blade stealth?

隔離有po講dell

上面用緊gen 8 cpu xps 個位巴打 有冇電流聲?

叉電時有輕微，要好專心同周圍好靜先聽到。

online訂機? 幾耐收到機?

風澤/大連鎖店買好過,平幾百,唔使等

淨係得256 GB ssd 呢隻款 冇其他

Mac book pro

xps13
ssd可以換 後門冇得換

但有冇QHD 果隻model?

豐澤同百老匯都好似唔見有XPS13, 蘇寧就見過

琴日睇過 百老匯有 但得8gb ram 256 ssd model
豐澤直頭冇

應該都係得1080p 8gb ram 256 ssd

xps13用家
一年壞左兩次，換左兩塊底板
個師傅都話佢spec係好但穩唔穩易唔易壞就第件事
好彩買左3年保先頂得順
成萬蚊有更好選擇

仲要有排成日黑mon重開，你返緊學 趕緊project真係會比佢玩死

ultra機零件多，機身小散熱差，感覺較易熱

冇錯 魚與熊掌不可兼得，有時真係要睇手神

今日再睇下現貨有咩spec先 先再決定下 online訂好似要2星期 但急住用

買完返黎部機 就咁裝平時用開d程式 部機都好撚熱

最後買佐咩

住出機 2部laptop 一部11998 張卡gtx 1050ti 另一部15999 gtx1060
前者asus 後者razer(多野送)
搭單問各位點揀 俾d意見

岩岩買應該好多野行緊

想問係邊買? SSP?

XPS 13 512ssd 16gb ram

唔知係唔係關windows update事 佢keep住download

旺電3樓 先有網上訂機 spec, 見蘇寧都仲係賣7代u

dell機 好似萬頭 都有1060 當然部機一定冇razer個部咁輕啦
btw,覺得巴打已經prefer razer

xps 13 8th u個mic有時會收唔到聲，有無人有同樣問題

暫時未試過個mic,未有用個

X1 6系i7 裝到Windows7唔洗煩
但行唔到giga bit network

部機一開 cpu usage 5%就成50度

好似見過有review 都有講...

如果keep 住都係咁打去CS 叫佢上黎睇好D

mbp ， r/w speed 一個過千，一個近千，貴嗰幾百（學生優惠）

ultra book真係mac機保平安

Asus 狗都唔屌 Razer啲散熱唔得

而家個情況真係好似巴打個名咁
一摸個底 就知可以用黎煎蛋

Win10 同 x1 gen 5th 續航比 win7 同上代 gen 4th 好，機身又輕左細部左
除非一定要行win7, 唔係冇乜理由留戀上代同win7

我夠知, 我一直都講緊Gen5都行win7
關gen4咩事

想放左部NSP I7換xps15

XPS15 我覺得好重下，好似仲重過macbook pro

XPS15 藍mon 到不能接受

講色準係咪mbp算？
主要lightroom整相

勁過mbp15咁多 緊係重少少

On9 我買左部一日內藍mon好撚多次 ，即刻return左，而家諗緊買aero 15 定其他

除非你講緊香港冇嘅20K4 同 20K3, 得佢地係gen 5 但行6系cpu
香港賣街嘅Gen 5行7系u, gen 4th先行6系u
7系u Intel 同m$ 夾好左唔出win7 display driver, 點行win7

Mbp成1.3x kg
真係計較重量唔會揀佢

買佐就一個月日日用都無藍mon

小弟買咗dbrand機貼，
月尾先到，
遲啲share上黎。

你部新機xps用唔用到 CDI(CrystalDiskInfo) check s.m.a.r.t?

我嗰部搵唔到SSD，用唔到。

xps咁多問題

bios set achi>安裝win

預設raid,睇唔CrystalDiskInfo

上黎update返 download晒 windows update之後 就冇再熱過
個陣應該keep住down野 之後勁撚熱

shipping 幾錢? 需要幾耐運到

買咗xps13嘅巴絲打買咩size嘅sleeve呀？

連登呢度D撚樣, 講左好多次thinkpad X同T系唔會有後門
係都要屈人有, 水人去買xps, 話lenovo支那野唔撚用
屌, 結果xps問題多籮籮, 出左咁多代fix極都仲係咁多
咁唔鐘意用支那野就索性咪撚用電腦, 反正9成半電路板都係支那製
既然要用就用部真係有質素既, 咪撚害人啦你地

問題解決。

原來係自膠，
要睇ssd smart要用Dell assistant check，
選擇只check 硬碟，
check 完再撳更多資料，
落小小就有。

巴打你就岩啦，聯想邊有後門工具呀，
官方都講到明可以移除。

唔信你睇下

有齊test software同官方uninstall方法。

各位前IBM嘅聯想用家就唔駛check啦。

不過，請問各位對中共企業嘅信用從可而來呢？

可唔可以感化我，而個向美帝企業獻媚獻媚嘅仆街仔。